勝利有望洗冤甩身 夜店醜聞最初舉報人自爆遭利用

大反轉~

韓國天團BigBang前員勝利涉夜店連串醜聞風波，在事隔將近一年後終於有逆轉，最被告發稱遭Burning Sun職員毆打的金尚橋（譯音），最近受訪韓媒時爆出覺得被利用了，指背後人士借用勝利的名人效應，將輿論推向高潮。
金某於去年11月爆遭勝利有份營運的夜店Burning Sun職員毆打後，自此韓媒愈揭愈多有關勝利和夜店的醜聞，勝利在這8個多月來，被傳召到警署協助調查21次共數百小時，4次精密驗毒，又被雙手捆綁押解，受盡屈辱；為免事件連累團隊，勝利更宣佈退出演藝圈，並申請延期入伍。
雖然警方調查至今都沒足夠證據起訴勝利，但其聲譽已毀。有一直支持和相信勝利粉絲，終於等到有望沉冤得雪的一日，但亦心痛勝利13年的事業與29年的人生就被這政治黑幕催毀，並叫在未查明真相就離棄、侮辱過勝利的網民出來道歉。

你班撚屌同我道歉，唔係嘅話我即報驚

勝利（condom）

我不嬲撐牙猁都要道歉?

見你有幾次都25我

咁詳情即係點

VIP唯四撚快啲去死

我地係反你多過反佢

我出哂名善良無嘢好反

用幾多錢砌到呢個程度

咁嘅話鄭俊英個啲使乜坐

gd 佢地退伍，yg 終於有錢疏通？

兩個反哂都是但啦

我好人來

妳憑咩報警?

勝利=過街老鼠

團都退埋啦
行開d啦

錢真係萬能。。。

樓主同勝利一齊襯地淋就岩

收皮啦奶共占

天地無正氣

25？

我幫理不幫親